故意惹民憤>不反>腰斬>大圍捕 無限loop

基本上每個週末都係咁玩
每到星期二三就有事
發酵兩日
週末就出不反預約拘捕
港共政府志在消磨仲肯出黎既人

唔好誤會，我唔係叫人唔好出嚟，唔係中計黨
我意思係當政府有心預約拘捕嘅時候
我哋更加應該拒絕公式化，思考對策
細心分析對方棋局
和理非要有心理準備做被捕師
同時各區開花拉怪都好重要

Push.

push